高賢教育集團有限中心係真定假😭

各位絲打巴打有冇聽過zeta呢間學校d野，究竟出到黎政府認唔認可？因為我細妹比人洗腦報左呢間，但呢間搵到既資料又勁少，所以想問下各位

細妹

其實你未聽過既基本上都知咩事啦
點會仲有政府認可

屌你老尾幾歲咁都要上黎問